男朋友當街當巷用粗口大大聲鬧自己

初初係埋一齊好sweet
今年一齊左就黎第2年
但佢變得好鍾意駁我 成日鬧我
我做每一件事都會為佢著想
默默係背後付出
佢叫我點我就盡量滿足佢 每一日都陪住佢

今日同佢去食飯 等緊位果陣佢叫我去買我本身要起買既野 仲叫我早d返
但因為我原本要去既果間鋪頭離食飯果度太遠
我唔想佢等咁耐 就去左附近一間連鎖鋪頭度買
去到d sales話冇我想買果款 就推介左另一個牌子既比我
咁我買左就拿拿林返返去搵我男朋友
咁等緊位既時候 我睇一睇左我買既野 發現好似買左翻牌 仲要係買貴左
咁搞到我有少少唔開心
就想我男朋友可以哄返我
但結果佢不滿我到扔左等緊位食飯既籌落垃圾桶
仲當街當巷大大聲用粗口鬧我 問候埋我屋企人
佢已經唔係第一次扔籌同比佢用粗口鬧
結果咩都冇食 我就話返去 去到車站 佢叫我做咩唔上車 但我上左車 佢就冇上
而佢話佢本身話送我返屋企 結果就掉低我一個搭車

比佢成日咁激法 我真係好攰
因為冇咩人可以呻 所以上黎連登呻下

想問下大家 尤其係絲打 接唔接受到自己既伴侶當街當巷大大聲用粗口鬧自己

追埋你以前post
分手啦

接受唔到 除非你真係抵死

幾撚時開始扔=掟?

扔落垃圾桶 唔係掟

早d搵過個

呢啲仔都有人要

幫樓主同你講聲:對唔撚柒鳩住囉

佢話我咁既人同邊個一齊都會分手
一聽佢咁講完 我就好心痛 我咁愛佢 佢竟然咁話我會搵過個

搵個錫你 修養好小小既男朋友得唔得
講粗口鬧女朋友既男人 不了

犯賤
分手喇

買左d咩好想知道

褲

佢否定你
但你又因為佢否定你而肯定左自己

好唔捨得 佢扔低我自己一個搭車果時 我控制唔到係咁喊

分手啦
遲d就變本加厲 郁手打埋你架啦

屌你真係好無尊嚴
難怪人地可以咁樣踩你

女人就係犯撚賤，臭閪格
對你好唔撚識珍惜
係中意痴埋d 仆街到當自己悲劇女主角先開心
抵撚死啦

我明岩岩絲打意思
只係當愛得太深 搵過個真係唔易
同埋聽自己男朋友親口講自己會搵過個 就覺得佢根本唔信任我

我唔會咁
pmed

一個願打一個願挨

咁都唔飛

抵死啦
簡個花fit男
香港大把好仔就冇人簡
做人唔好睇表面
知人口面不知心

兩個男人就快啲分手啦

我試過直接返屋企唔理條女

我以為條仔痴線 當街鬧自己

佢之前試過佢嬲然後係咁踢我隻腳去kick掉我

屌
咁過份你都忍到

我係絲

佢事後又會係咁打電話黎認錯 我心軟就會原諒佢 次次都係咁

點解d網女成日嘈都要講到自己幾好幾好

男方一定無付出過？

我知佢都有付出好多 但佢嬲果時咁樣對我 我真係好難受

你轉m底咪無事

醒下啦 愛你就唔會咁對你

佢只會越來越過份、絲打心軟來冇用（過來人

唔關m 定 s
基本尊重黎
係街大聲講野都衰
更何況粗口鬧人

結論：男人不壞 女人不愛

屌，咁撚樣都仲唔分手

呻完都無用 行動最實際

分手啦

付條命咩，依個世界無論男同女都有賤種，大把人係單方面付出

好似有故事聽

笑左

佢唔會改 只會越嚟越嚴重
利申 過來人

賤格 仲要周圍唱
又食又拎 好威咁 無修養

點解你地唔可以帶眼識人 可唔可以搵個對你好既男朋友呢

分唔分係你自己決定，但一個男人要衰到咩程度先會攞自己女朋友出氣？呢種男人結左婚有排你受。

點解佢咁不滿先 係唔係你想人tum所以黑面呀？
成件事開頭係你自己on9買貴左野先
疑點太多唔可以盡信
女人講故仔最中意扮可憐淨係講對自己有利既野

佢咁樣講無非都係睇穿你冇底線，最多嬲一晚先講呢句拋你浪頭。

你愛佢，但佢更愛自己。

如果佢係果種用粗口鬧喎「屌你老母，你蠢撚過豬閪」
唔係果隻「屌，咁都買錯」果種純發洩。

你都受得到既，就冇人幫你喎

你想俾佢用粗口罵成世？你係你老豆老母個女來ga,做咩咁將自己送俾人去咁糟質

睇標題以為樓主男友精神分裂，
當街發癲鬧自己
原來樓主語癌

其實佢就係自卑，知你條件好過佢仲有market
透過打壓你問候全家去摧毀你既自信心
從而令你留係佢身邊，以為真係好地底泥
佢唔要你就無人要

我講事實 果時真係係條街度比人眾目睽睽咁望住

有一次我喺街見到有對情侶鬧交，好似係個女仔發脾氣先，個男仔就狂屌個女仔
我聽咗幾分鐘佢講咗起碼廿句屌你老母同屌你老母閪。個女仔默默受曬，之後條仔一句，屌你老母行啦，個女仔就跟住佢走
真心痴線，點頂到，何必呢
我覺得做錯野，話可以、鬧都可以，但我覺得無必要用粗口鬧、侮辱對方、問候埋屋企人。呢種人根本就唔識尊重人，無考慮過對方感受，佢在乎你點會捨得咁對你。我覺得一個人有幾愛你，唔係淨係睇佢平時對你幾好，更加係喺大家有爭吵有矛盾嘅時候，因為嗌交嘅時候大家嘅缺點會暴露無遺，先係最真實嘅一面。如果佢會為咗呦贏呢場交、為咗出口氣自己一時爽，明知你會傷心都照講啲hurt你嘅說話，咁其實一係佢愛極有限，一係佢唔識得愛一個人。
有啲人會事後道歉話一時衝動、火遮眼唔係專登，真係好愛你原諒佢啦。而佢地另一半又真係會心軟，用啲「佢唔發脾氣唔乜乜乜嗰陣真係對我好好」「唔捨得」嚟說服自己。其實得啖笑，其實有下一次佢都會繼續衝動行先，而犯賤嘅人會繼續犯賤縱容佢。

佢一直都唔信我 覺得我會比帽同第二個一齊 無論我做左幾多野希望去增加佢安全感 比信心佢去令佢相信我 但佢由始至終都冇

well said

我同男朋友講過，可以話我可以鬧我，但除非真係大錯，否則唔可以用好侮辱嘅粗口鬧，更加唔可以喺街dum低我。真係會好心淡，無論之後點補救都無用

係街dum低點忍到

點幫佢改下啲脾氣

ex 都試過咁樣, 成日當街當巷勁大聲鬧我, 又爆粗又人身攻擊, 話我係垃圾
諗返起我咁都忍倒, 佢真係幾生修到
可惜越忍佢就越變本加厲
最後頂唔順飛鬼咗佢, 我仲同佢講我好肯定冇另一個好似我咁好嘅女仔會頂得你順
結果佢緊係單身到而家, 生日同聖誕仲想搵我慶祝, 收啦

絲打, 唔好再作賤自己

如果佢真係愛你
邊捨得咁樣鬧你
佢當你出氣袋渣

你男朋友當然不應該在當街當眾鬧你啦！

不過我又好明白你男朋友當時嘅心情！
佢當時心念：成事不足 敗事有餘！

利申：約果是我，好可能同你男朋友一樣，用噪口屌柒你！

有咩問題

佢係靠否定你摧毀你
令你留係佢身邊

女人嚟講你都算cheap
自己都唔識珍惜自己
呢啲男人早分早著啦
再唔分手遲下上新聞㗎啦

同虐殺細路女果條女係同一類人

你打算同佢結婚生完仔，之後你同個細路都係咁下場ge，你咪繼續跟佢lor

你太寵佢了 循環嚟
到而家咪俾佢食住
呢啲case 要改變佢個格 如果唔係有一啲好深刻嘅事發生喺佢身上 佢係好難去改變 eg. 突然之間失去一個人

點評：
好多錯別字
又書面語夾雜口語
十足十FB廢老啲留言
走啦你

你有冇好好同佢傾過呢個問題先？

有啊
有啲問題我真係好唔鐘意 我都有講
不過佢係唔鐘意人話佢逆佢意啲人
講完睇得出佢唔開心

當街當巷大大聲用粗口鬧自己

分手
跟我

你條仔應該係好撚自我同自戀自私
坦白講，佢愛自己一定多過你
及早分手啦，走左佢就會當你寶

分手
唔好再心軟
有啲人唔失去係唔明自己有幾錯

事實係佢唔應該咁對你
講完出黎唔好怕佢唔開心
你企硬再同佢傾一次
再冇改善就算啦
唔好咁傻愛一個人愛到自尊都冇埋

我都試過俾ex打

其實佢除咗易啲發脾氣之外其他都超好
真係100分男朋友嚟
之前有個好嚴重我同咗佢講之後我諗佢真係知傷害咗我 之後都冇事
而啱啱我有同佢講
我信佢真係會改
我之前性格都唔好 都令到佢好傷心
我真係知道自己唔啱 所以我都想直接講出嚟
希望真係會愈嚟愈好
我唔想再鬧交 一諗起我就冇曬心機
因為想以後都一直一齊 但鬧交就好似傷感情咁

咁樣你都忍？
睇個款你條仔應該好快郁手打你

講明白就好
我明
一鬧交真係好攰好傷感情
當對方唔明白個陣更加會咁

分手啦
我之前都係唔識分手
成日畀佢起條街度叫我bitch , 臭雞（咩都冇做過）
搞到成日都好唔開心
終於有日頂唔順 分左手
無想像中既難過，更多既係釋然

加上遠距離仲慘
我諗起又有幾個月冇得見真係好心up
我知道佢都好唔開心
都多謝佢係long d嘅時候仲對我不離不棄
仲有一直照顧我
我知道有好多下真係是但一個講散就真係會散
我真係好愛佢 希望大家都一直落去

樓主男朋友似係有病
自己女朋友買錯野都嬲到咁 痴線

Long d要skype或者FaceTime多d
我都好愛男朋友
但呢幾日發生左d事
好驚佢唔係將來可以一齊生活 分擔開心同唔開心果個人
唔知仲係咪可以行落去

咩事啊
真係好嚴重就同佢認真傾下 傾到有共識為止
有愛嘅人就唔好咁易放棄啊

咁低能

介唔介意講下你地幾歲

互相支持嘅問題
嘈完都唔知點

咁都忍得 屎都食得啦
你一次又一次咁忍讓佢有好過咩？你睇下而家
佢根本唔當你係人咁尊重呀 對個街外人都未必會咁啦
呢啲人見過鬼先曉怕黑

唉 身份掉轉 最尾我比人飛埋

如果大家行相反方面又真係好難
你試下支持下佢先 ？
真係唔得嘅先再算
雖然唔知你地咩問題 有錯當我9up啦

分手啦 留返啲尊嚴比自己

你狗黎？

係佢唔支持
算啦靜下先
我都有d問題嘅

咁都叫唔差
又唔白滑又多油！
我係佢男朋友一定當街大大聲講粗口少爆佢！
少少野都做唔到又成日發脾氣點忍啊！
成q日少少野都唔開心黑哂面死老母咁邊個想同你出街啊。生活已經好多野煩嫁啦！仲要咁多麻煩野嘈又要氹，想開開心心出個街都唔得！

只係識得用粗口鬧人
証明教育程度同教養都幾低
冇詞彙冇point咁純發洩咁鬧人 其一
其二係對人極唔尊重
除非你都係啲咁既人
如果唔係
請盡快劃清界線
連自己都cheap埋

on9先會接受到俾人喺街度大聲鬧

咁似我既 好快就散

自己犯賤

遲早會變家暴 早走早著呀絲打。。

即刻分手啦，做人做狗自己諗。
有冇諗過佢鍾意你乜嘢？佢鍾意你夠on9咋
邊有人會on9到好似你咁仲忍佢？

樓主有冇回應以上呢個問題？

點解一定要喺屎坑執件咁嘅嘢嚟做男友

你如果覺得你依世人可以咁同佢走落去
咪冇問題囉 即使你肯都好 前題係佢都唔會同你分手

如果我睇法就係佢根本冇當你係佢女朋友
對fd都唔會咁啦

cant agger more

駁唔到
搵伴侶 理性 1定係基本
連控制自己情緒都做唔到 根本冇資格拍拖

diu用錯acc

睇黎樓主都似易俾人呃
好快就俾男友中出飛

免費雞

問候埋屋企人

我係女都覺得你好廢

男人不壞 女人不愛

買貴左野就要屌人老母 朋友都唔會啦莫講話女朋友

分手吧
將來點同佢再捱 你忍到就唔會開呢個post
至於之後有無揾到個接受你嘅男人
係你嘅決定 唔到佢話事

樓主唔係因為扔左張排食飯嘅籌而比人屌老母咩

成件事可能係樓主自己買錯野黑面，之後仲扔左張籌，佢男朋友以為佢突登咁做係到發脾氣所以先屌佢

咁都唔分手留返黎過年？

我而家都明樓上呢個例子係咩一回事
到後來分手之後好一段日子先發現自己幾咁折墮委屈 全家都俾佢鬧過
仲要話愛我先鬧我

呢d人無得幫 佢會一直自我感覺良好 全世界錯佢都唔會有錯

算罷啦 以前我都聽唔入耳 真係早分手早甩難
以後就會知自己攬住d垃圾當寶係幾白痴

而家我既男朋友好錫我 連大聲講野都唔會
互相尊重都唔識 仲講咩愛

肯定係本身好廢先忍到

就算我買左老翻 買貴左 我唔開心 佢唔哄我都算 但都罪不至我要比佢問候我屋企人掛...?

同埋張籌係佢發脾氣果時佢扔左落垃圾桶 唔係我扔

sorry 眼殘飛左睇
但你男朋友eq咁低,宜家就話屌你老母姐,第時真係打起上黎你仲傷心,不過就算宜家你同佢傾叫佢改我諗佢都唔會真係改
慢慢等你男朋友變成熟嘅一日啦

eq低=垃圾
唔好期望呢d人會改

比我既話 佢鬧完我就直接講分手再另轉身走

類近試過咁 俾前度係mtr質問我
去到最後心累 喊住走
佢有追番我 不過我都心死左一大半
跟手過多兩個月就分左手 其實都覺得係解脫
唔好因為怕寂莫唔分手
我覺我前度做得最啱既事就係分手

買貴咗梗係少事，人哋係問成件事上，樓主有冇刪減/隱瞞/修改某d事實⋯同一件事由唔同人唔同方法表達都有唔同結果⋯

留意以上呢句「女人講故仔最中意扮可憐淨係講對自己有利既野」

你嬲豬發脾氣在先都可以怪人嘅
鬧緊交都送埋你上車仲邊算掉低你係街
肯定兩年嚟你不斷發脾氣小小事都要人氹
氹到個男仔終於有攰嘅一日 忍唔住爆出嚟

利申 自己經歷

各位毒男睇到未呀
呢挺人就溝到女有女受喇
做咩好男人暖男都係多鳩魚

關撚事咩 好心你地照下鏡啦 好簡單 你地溝唔到好係因為你地樣衰咋

你依啲咪犯賤囉
愛人唔係盲目咁愛嫁
都要識分是非黑白
對住另一半用粗口鬧佢已經唔啱
重要屌埋老豆老母 傻撚咗?
跟住重會暴力對待
你條仔就固之然戇撚鳩啦
臭脾氣 冇耐性 唔識包容
但係你都唔好得去邊嫁咋
冇人搵枝槍指住你繼續同條垃圾拍拖
係你自己繼續留喺到俾人心/生理上虐待 怪得邊個?

條女一係就弱智
一係就終極豬閪

睇醫生啦 你唔單止眼有問題 個腦都壞壞哋

人犯賤起上嚟重賤過地底泥
有人唔做要做狗 唔通你唔俾佢做?

想屌走你

已經有第二個

自己都講左個問題。但係要人地講個藉口黎說服自己繼續呃自己只會浪費自己更多既青春時間。男同女既青春時間一樣咁重要。好好考慮

會用粗口鬧女朋友嘅人係啲唔識尊重人嘅人
會講呢啲野黎令到你唔好受嘅人
一定係唔重視你感受嘅人
既然係咁 點解仲要一齊？
唔好覺得自己搵唔到第二個
一世人流流長
點都會搵到個好過佢
而且比啲信心自己 你值得更好！

其實拍得拖都應該要明白拍拖係要互相尊重 理解對方感受 係另一半既角度出發
當街當巷鬧你即係已經無理你感受淨係諗自己
依種人你仲覺得佢可以同佢行到最後？
如果樓主你男朋友係正常既話都應該係做每樣野之前都諗下另一半既感受 唔係自己嬲就諗都唔諗即刻大大力屌柒你 同小朋友唔識控制情緒一樣 同湊仔有咩分別 （帽佢例外
佢都唔會想人地都係咁對佢掛？
淨係識事後補飛同d賭仔話以後唔賭一柒樣
Btw清官難審家庭事 樓主加油
Sorry for1999

依個真 好撚多毒到出濕嘅戇鳩仔成日幻想自己係世界中心 男一 企3係就行緊悲劇路線所以冇拖拍

講粗口鬧另一半真係好撚討厭

可能你男朋友好憎湊細路

分手啦, 佢都冇專重過你

咁就可以發晒脾氣爆埋粗屌人老母?

但問題係你的確做左d on9野

下 其實只有真正相愛既情侶先會用粗口同地方講。情侶之間有咩要避忌 避忌即係收收埋埋囉，點會長久。第二，你醒d 咪唔會比人丙囉，成人要我地d 男人勞氣。

原來做情侶都唔錯得
錯咗就要俾人用粗口鬧 俾人屌埋老母
重要俾人暴力對待 爽

邊到有暴力對待
原來做情侶就唔講得粗口?

快啲分手啦
認真
遲早出事

言語暴力都算暴力一種吧
唔係唔講得 但呢種情況係專登講出嚟侮辱傷害對方喎 咁好咩 俾你揀你想唔想另一半喺你做錯少少野 少少包容忍耐尊重都欠奉 動輒大條道理屌你老母先

我唔介意平時傾計講笑咁講粗口
但我覺得佢用粗口鬧我已經唔係好接受到
加上佢依家係大庭廣眾之下用粗口鬧完我再問候我屋企人咁樣侮辱我

第一，講粗口=唔避忌，唔講粗口=避忌？
返去諗清楚先啦
呢d係基本尊重，我都可以毫不避忌咁屌你老母
問題係我唔撚識你而佢地係情侶，有無再離撚譜d？

第二，姑勿論樓主醒唔醒，唔醒就要屌老母咁你一日都應該比人屌好多次

一係受
一係走

咁你男友eq都幾低架喎

你又改變唔到佢 又唔肯走 咪慢慢受折磨囉
條路自己揀 仆街唔好喊

哂鳩氣啦
睇哂d回覆就知你唔會攤牌
只係想上黎呻

俾條仔踢佢隻腳 kick佢
俾人用粗口鬧呀 屌埋老母 侮辱嚟嫁
幾時話唔俾講粗口呀?
你閱拎u定abs呀?
2千度近視定白內障?
智力有冇70?

呻完繼續翻去做狗

咁你呻完想點撚樣姐

樓豬講咁多到底肯同條仔傾下/乾脆俐落分手未
你同我地講無用 你條仔唔明個問題 唔洗幾耐你又會再上嚟呻
如果你條仔唔肯改你又唔肯分
咁我勸你洗自己腦係一件正常不過嘅事然後開開心心咁繼續犯賤算啦 又要心懷不滿又唔攤出嚟講

如果樓主叫撚完春又係繼續翻去做狗嘅話
真係抵撚佢死 抵佢一世俾人折磨

人要面樹要皮 咁鬧法係唔尊重嘅

不過你買錯野之後重要男朋友tum返
一犯錢銀傷感情 二犯放負能量
男人點會唔心煩?

上嚟爭取完認同，個心應該都知呢個係一個問題，樓主都識講話「唔係好接受到」係「侮辱」，但如果你唔正視呢個問題解決佢，個問題會遺留到下一次爆煲仲係積埋積埋一次過爆。
如果真係唔想分手，我真係勸你唔好呻，呻完大家一齊鬧完你男朋友，你會更加覺得佢真係好錯，然後成隻怨婦咁。你唔分手要繼續嘅，就犯賤犯到底「接受」佢嘅缺點啦 不過我希望你唔好咁作踐自己。咩平時對你好好呀嗰啲全部都係廢話。

分手啦，依家就算喺返埋一齊，佢EQ咁差遲啲可能會郁手打你

尋晚見個男人係誠品附近勁大聲講曬粗口係到鬧條女 係唔係你地黎

買褲都可以買到假貨，真心俾個叻你。
買錯野又唔使問候人地屋企人，最多都係取笑下你蠢咪算，下次再唔尊重你嗌分手啦，再一齊結果都係會分手！

接受唔到

分手啦
佢之後好大機會落手打你
呢啲男人只會踩低你等離唔開佢
不過佢最後都會同你分手
利申 過來人

抵撚死，d咁既垃圾仲要痴埋佢度，男既係廢物，女既係雞，係垃圾，係公廁

垃圾臭雞，唔係賤男唔中意，快d同佢結婚啦，等睇條垃圾打到你條垃圾入深圳市人民醫院

果日已講分手 我忍痛unfd晒佢所有app 之後佢係咁狂打電話黎 一日差唔到打可以成70幾80次電話 但我又唔想咁絕block左佢 咁我聽成電話 佢又係咁lur住我叫我唔好分

已講分手 但佢係咁打電話黎lur我

分手啦，未結婚就要捱，何必呢

樓主好波

如果個post係調返轉男人開 應該都係會俾人屌垃圾港男 結論男人點都輸

咪撚戇鳩啦，依係連登，你以為係FB

Bloack柒佢就得
冇左先挽留正柒頭

唔該你唔好影衰女人

佢都冇尊重過妳。

企硬 復合衰硬

你接受到咪得囉

屌你老母
咁都要問
搵過件啦豬西

屌你係咪食慣屎食唔翻飯先?
自己諗吓咁樣嘅男朋友要嚟托撚呀
你值得有個好啲 差在你自己肯唔肯放低

實會唔捨得 但去到今時今日係佢自己攞嚟
你唔對佢狠心就係對自己狠心
人不為己 天誅地滅呀

block 鳩佢電話囉
睇返你d post, 都已經唔知第幾次啦

絲打咁靚, 值得一個更好既男人

屌你老母連登幾多死厹 毒撚到張相得塊面就話靚 不如張相當八達通嘟啦

你不如諗下拍拖為咩先
如果你拍拖係為左長遠可以結婚到終老既
你自問頂唔頂得順佢一世先 ？頂唔順就忍痛block 埋佢電話啦
如果你係短炒唔係長渣玩玩下既咁當我冇講過

分手啦
終有一日會郁手打你

利申ex都係唔識控制自己情緒